[証的疑惑] 有位show証

好亂呀! 點解有位!!